Para que funcione la parte de mongo db tiene que instalar el driver de mongo db en java
https://repo1.maven.org/maven2/org/mongodb/mongo-java-driver/3.12.8/mongo-java-driver-3.12.8.jar
Una vez instalado desde,poner el jar del driver en tu proyecto de java
Y por ultimo darle click derecho al punto jar y build path
